1. was war unsere aufgabe 

2. datensatz vorstellen

   - worthäufgkeiten

     - [ ] **Ist denn smoking (und co) eines der häufigen wörter?**

     - [ ] **was sind die nächst häufigsten wenn man die clustert?**

     - [ ] **sind die häufigsten in allen texten?**

   - Wortmengen (uniques)
     - [ ] titel
     - [ ] abstract

   - [x] veröffentlichkeitszeiträume

   - [ ] ~~lizensen~~

   - [ ] sprachen

3. python embeddings vorstellen

   - [ ] **mit embeddings cluster identifizieren (farblich)**

   - [ ] **smoking papers identifizieren**

4. frontend

   - [ ] **POS tagging von spacy zeigen in sprachbaum**
     - einfach ein satz des datensatz grafisch darstellen
   - [ ] **sentiment analyse auf basis von markierten POS**
     - wortliste steht im datensatz, dadrauf sentiments

